【假受害女星真講大話】無辜監製Harvey先勝一仗 其中一項性侵罪獲撤控

荷里活單純監製Harvey Weinstein被多名女星指控性侵，仲引發#MeToo風暴，不過佢其中一單被控嘅性侵罪就獲撤銷，原因就係假受害女星Lucia Evans講大話！

美國時間周四，紐約法庭正式撤控Harvey Weinstein其中一條性侵罪，原因係3個控告佢嘅女星之一Lucia Evans講大話。佢原本控告Harvey於2004年喺辦公室被逼為男方口交，當時Lucia只係21歲嘅學生。但其後於私人信件中，發現Lucia承認口交行為係雙方願意，目的為幫女方發展演藝事業。另外，一名探員又被揭曾干擾證人，叫對方唔好講出對辯方有利嘅證供，因此法官就撤銷Lucia嘅案件，但Harvey仍然面對另外兩名女性嘅指控。

司法勝利

講大話作假口供的Lucia Evans

性侵案受害人監製

蘋果妓者我屌你老母

司法部門

蘋果寫到有曬預設立場，毫不中立

毒果d左膠真係痴撚線
雙方自願都講到好似個監製係死好彩先冇事咁

仆佢個臭街
乜撚野淫監製
真係屌佢老味
講到定左罪咁
垃撚圾

metoo運動根本on9
娛樂圈一向都係交易
咁多女唔搵，搵你？
依家紅左上左位，調轉當年果位監製或導演失勢
個個咪圍攻囉

女權撚又唔去沙特果啲嘈
人地今年先有得揸車出去呀
係自由民主國家就多多聲氣
某啲地方又唔講 選擇性失明

Feminism is a cancer

同埋就算告唔入
個監制都會揹一世污名

又用個閪當搵錢工具
賣完閪又想立貞節牌坊

同終國一樣
乜都要贏

無論判決係點，
未審先判既人格謀殺既傷害已經無法挽回

21碎(含撚)

另外果個探員有無犯妨礙司法公正之類既罪行？

會唔會拉鳩埋佢